[幫幫忙 集思廣益] 日本酒造組合中央會 意見收集

小弟既朋友正在替"日本酒造組合中央會"做緊一個「日本清酒在海外口味的調查」，正在尋找多方朋友的幫忙，只是住在日本以外的朋友，對酒類飲品有興趣的，都希望你可以幫手填填，萬分感謝！ 🙇🏻‍♂️

網址：

只需花你幾分鐘時間

如果可以既話廣傳俾各大友好，萬分感激！🙏🏼

sd 去 fb 叫大丁,alfred chan個d幫手可能仲快，不過無錢人地可能唔做

呢個唔係問卷條Link